覺唔覺得許志安唔偷食既話其實都算幾眉清目秀

覺唔覺

如果當年佢冇偷食而家幾多碎？

唔靚仔，但打扮起上嚟都算有型格。

唔偷食就無人記得了

佢好似同梅姐攪過

唔眉清目秀又點有能力出去溝女偷食呀？

老鼠安都吹奏

第一次見到有人用眉清目秀嚟形容老鼠

畀個閪童年偶像𨳒系咩感覺

佢不嬲樣衰

對眉清目秀係咪有d誤解？

眉清目秀

都幾眉清目秀吖

唱歌好聽就真 靚仔就